應唔應該狠

唔係滿分女友
自問愛佢多過愛自己
一齊左兩年 我O2 佢O1
雙方都有不足
喺段感情入面愛到冇咗自己
佢唔肯去改變
大家做唔到大家嘅要求
嘈過無數次 但最後無事
朋友贈我一個字 狠
搞到依家咁 只怪我唔夠狠
我好愛佢 但開始對我哋嘅將來好迷茫
大家嘅想法好唔同 搞到成日嘈
佢未試過失去 因為總會有人遷就佢
到底我應該狠啲放手俾佢感受下 咩叫愛 咩叫失去 咩叫珍惜
定繼續唔尊嚴咁落去？

冇尊嚴

你都講到咁，答案好明顯

分到咪分囉
分唔到咪將就

你唔狠既話
最後佢會對你狠

真係愛你點會唔為你變，唔好辛苦自己啦

我好糾結 想放手但唔捨得

講分手又未做到咁灑脫
講將就 自問都忍左佢兩年
點解佢唔諗下我

點解咁講 當小妹愚笨

利申同你一樣有兩年多少少既感情（我同佢都O2）

可能真係如你所說，我係喺上一段感情學識遷就同忍耐，而呢一任都好幸運可以夾到。所以老套講句，體諒對方係重要嘅。

我都係咁覺得 但佢一直好堅守佢嘅原則
到底係佢唔愛我定真係堅守原則

冇事仲會繼續嘈？好明顯相方都係得過且過解決唔到就由佢個啲人黎
不如大家三口六面講清楚好過係度拖時間自己又唔開心啦

記住你係拍緊拖 唔係做緊佢隻狗
如果你自己覺得開心就得
唔開心就唔好辛苦自己

我明白佢對愛情呢樣嘢可能仲未通透
自己都只係經歷左一次失敗嘅愛情
一直都好體諒佢同下下都諗佢感受 以佢為先
但佢唔願意去為我改變 一直好堅持做佢自己
平時嘈交都唔願意退一步 雖然可能有時係我自己脾氣比較大 又無理取鬧
但怕冇左佢 寧願冇尊嚴咁氹番佢

你諗緊狠唔狠既時候
佢都可能咁諗
當某d事發生令你地再嘈既話
你可能因為仲愛佢而狠唔落手
但佢可能已經唔係咁諗

傾過啦
但一樣冇改變
每次為差唔多嘅事去嘈
好辛苦

又開心 又辛苦 點揀

信我啦，總有一日你會攰到頂唔順，然後醒覺自己浪費左咁多時間係一個錯嘅人身上

感情可以話淡就淡
唔知男朋友佢對點諗
或者佢個心一早已經冇左我
好辛苦 一直越耐 就越嘈得多
好愛佢 想同佢過世 但所有野忍得一時 唔忍得一世

一齊
佢會點諗

首先你唔好猜度佢個心仲係唔係你度，咁樣只會更加唔開心，對成件事都冇幫忙
其次佢第一次拍拖，真係覺得拖住就算都唔識去為段關係著想，而你明知依家係死結根本冇結果，你咪當用左兩年去幫人教男朋友又好，自己經一事長一智都好，放過大家啦
最後我都幾肯定你係妹妹仔，妄想係一段錯嘅關係繼續苟且偷生，到你過左25再遇到呢啲情況我諗你拖兩個月都嫌多
感情係相向嘅，無謂承受住唔開心去付出自己所有，咁做完全唔值得

多謝你
我會嘗試放手
我廿頭啦巴

要狠

拖得愈耐就愈痛苦

廿頭都仲係好細
比機會自己試多幾次
始終佢會係你下半生每日都要對住嘅人黎